啱啱註冊做連登會員，你問我答

我愛許業珩

屌你老母啦死肥絲，連尼住如果你夠膽解禁佢我ban柒左佢再ban柒埋右你

推

多謝

我可以上嚟刷存在感

唔夠膽去馬？係度表白做乜？

我同邊個表白

唔係應該正皮招待新會員嘅咩

毒撚冇人理

仆你個街，十連都冇人理